今日先出pool就咁

個女仔今日終於應承同一齊啦，係同學，但係佢話唔想公開，今日第一日係埋一齊就好冷淡同佢講早唞，佢就覆個嗯字。有冇巴打絲打可以解釋下。

ps 我又唔係咩二世祖

冇事嘅 咪多心

玩尻你

第一日就咁

我依家用緊我條女部電話！
原來就係你條撚樣夜媽媽send msg俾我條女話早抖
問條女佢話係D兵仔既msg
早D訓啦
咪撚再send msg 俾我條女！

想你唔煩佢先應承咋

無煩過，有時佢仲會問我做咩冇搵佢

嗯

屌你老味

條女A0?

是的

比個心心emoji佢